去左外國嘅巴絲最掛住嘅香港嘢食（請善用不推文）

雲吞麵

沙嗲牛麵.....

小籠包